焦土派入一入黎

事到如今，你係咪堅持撐林反曾係正確決定？
梗係，唔係點迫香港人認清支共
都on99，反曾反到連一國兩制都冇埋

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

焦土既意思係焦飯民土
你既理解唔正確